元朗聽日唔比泊車

元朗公園停車場就係水邊村隔離
聽日想揸車既朋友要搵定路

矇到咁 你自己睇喇